我宣佈依家仲提民意嘅都係鬼

不服來辯

岩
gchi
班中立撚
我恨不得拖埋佢地落水
你不理政治
政治也會找上門

沒民意你兩星期以來班狗會比你任玩，諗清楚啦

依家政府冇一點回應你民意，諗清楚啦

你衝完政府既回應只有一個，支持警方執法，獨立調查委員會? 發夢啦

唔衝政府既回應都只有一個，支持警方執法，獨立調查委員會? 發夢啦

如果民意有用, 點解200萬人上街仲係咩改變都無

民意撚永遠唔想面對嘅事實

如果係一樣，咁你衝完連最後既民意都沒埋，咁你衝完得到D 咩? 多幾個兄弟被人判暴動? 食多幾粒子彈? 你今日衝入立法會有咩用

唔衝咩都冇改變啦
依家已經證明民意冇撚用

不犧牲 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

冇民意差佬開得真槍

我唔係講笑

民意戰好難打

要不斷將淺藍拉做中間派，中間派拉做和理非，和理非拉做勇武

儲夠勇武，十萬人肯衝，我地就贏

但冇前面嘅步驟

直接打陣地戰我地死路一條

沒撚用?真係沒用已經拉曬啦

依家政府回應民意乜嘢?
民意撚屌你老母

咪撚分化啦屌

你隨便屌，但係我唔明衝一個沒開會，成班狗係入面守既立法會，除左叫班前線搏拉之外，有咩正面既效果

推

你衝完又回應啲乜野 依你咁講你做乜都冇用架